中原及無綫申保就業計劃 涉款分別逾億及8500萬元

當你仲好興奮緊嗰一萬蚊
施永青：

「保就業」計劃公布第三批僱主名單，涉及約3萬名僱主及逾33萬名受薪僱員，工資補貼額合共約77億元。有過百間獲批資助公司的承諾受薪僱員人數為0，部分公司申領金額超過10萬元，包括「聯向企業有限公司」、「時信專業服務有限公司」及「本草唯物」。

至於申領最高金額的是「中原地產代理有限公司 」，涉及1億1500多萬元，承諾受薪僱員總數為5600多人；電視廣播有限公司申領8500多萬元，涉及3100多名僱員；美聯商業管理有限公司申領6300多萬元，涉及3100多名員工。零售業方面，周大福珠寶金行有限公司申領 7700多萬元，涉及2800多名員工；莎莎化妝品有限公司申領5900多萬元，承諾受薪僱員數目為2100多人。

TVB: 我唔炒人但係一年俾得萬五蚊人工

而家請啲幕後工作人員一個月都畀唔夠一萬
根本無人騷佢